睇住身邊d廢柴fd仲係度掛住食玩訓，可以點？

人地有本事食玩訓 憑咩你認為廢柴 ？ 定還是你認為日日做奴工係件偉大既事情

撚有本事，咪又係打份牛工

關你能事